準備戴帽 可以做d咩

中出即飛la
仲要教？

諗下點除返

跳船囉
咁都要教呀

戴得好睇啲

除

等帶帽日來臨

屌你老母 垃圾洗撚完留言未呀 無人想理你呀傻系 走啦

屌你 綠帽鹿角

帽唔怕戴, 最緊要除得快

記住佢終生受用

假灰熊?

點解又知準備戴

梳起啲頭髮

真係灰仔?

咩事呀巴打?